「突發」MoMovod網被封殺？？

我今朝睇都仲無問題，岩岩已經睇唔到，有無人知咩事？

有無人有其他網可以睇劇

屌，我仲有幾套戲未睇

好似所有影視網全部被封殺

小鴨都down 咗

大陸?

全部都死哂....高達都無得睇

Gimy都摺埋

乜網都死哂

應該除左支網 無其他
不如用返foxy 😂

winmx 😂

全死

我屌

乜撚嘢若無再見請你保重呀
唔好呀

屌點算 仲有咩網用

鎖國feel

支網

睇嚟要靠tg 做返個影音庫🥱🥱🥱🥱🥱

雞又無！ 連小鴨都無埋

睇日劇仲可去邊到睇？

反了反了

又話肺炎要留係屋企
佢竟然呢個時候黎封殺佢地
想悶死我地咩

可能係 netflix 篤灰😂

成班免費仔

no........................

屌 係屋企先搞啲咁嘅野
趕人上絕路

呢個幾時收皮